有冇人試過比好仆街的補習老師補過

小五果陣係樓下一間好撚多人補習社補習
入面冇阿sir,全部係miss
全部痴撚線,日日無端端會勁惡鬧我地
好多人都比佢整到喊
果陣我自己都就來想打佢地
好彩小六老豆老母終於唔使我再補

呢D垃圾八婆港女我祝你地長命百歲,百病纏身

之前做過補習
係呢類人先上到位

創意台

真人真事(95年代)
補個垃圾同佢講,我功課多撚多30樣,MISS可唔可以唔做PAPER?我再做聽日滿肛紅,結果當然都係迫我做佢D PAPER,全部都係上堂就教GE野,又或者講做黎都唔知為乜,究竟係補定做?唔撚知,剩係記撚得第日返學俾班主任屌做乜咁多功課交唔到

差唔多喊撚住口講完一輪,班主任俾我一星期內搞返掂,但自己同個補習MISS柝掂究竟做咩野先,咁第日又返到去補習.....又撚係叫我做新PAPER.... 由個日開始我識講粗口 屌你老母冚家產

之後解決方法係KEEP住唔撚去補習班,一個人蹲係附近公園到做功課,做左個零月我老母走去補習社諗住接我先知無返過,唯有當場喊撚到柝天 最後驚動埋保安上樓,好在個陣D保安叔叔肯做證勸解 唔撚係早就跳撚左樓算數

================================

你以為只有一段?
NO啦
以前返社區中心到我做路人甲ABC睇人補
話到明社區中心,查實D課餘輔導真係睇你做功課之量
試過老頂社工尻到震講:
「呢度唔係補習班,唔洗上心」
但事實呢
就係個MISS 長年請假
我要每個星期都去FOLLOW UP班細路

好啦,託管
我落場去RUN一獲試過班細路話要考試想溫書
我印一張PAPER俾佢地做
點撚知班細路直接搵老頂屌我
個社工又真係屌9我做咩明知要溫書仲俾PAPER
解釋完又繼續個句
呢度託管,真係心諗屌9你班撚樣.........
埋位溫書,屌,又係溫123ABC問書答問題然後成班撚屌HEA到放學

我仲未講完

到我辭職呢
都係未撚請到MISS去補獲
投訴呢就成日有
唔係MISS HEA 就係做乜成日要我地去FOLLOW
但獲就我地D 前線補飛
對住家長講會盡力保障教學補習質素
對住員工講 HERE IS 託管

仲未講完家
試過呢
有D學生唔知點解唔多得D女社工歡心
真係一黎到就俾面口,唔係屌就罵
甚至一句HELLO都無
有少少神智問題既,當狗咁撚,又屌都毫無耐性去理會
我就睇撚住個正常學生仔想學壞
臨尾俾我救返做個正常學生

HI 呢個唔係創意黎
我最後真係認真奉勸咁多老豆老母/準老豆老母
你地要俾個仔去UPGRADE學業個時
又或者無心機唔得閒理都好
俾多少少時間,聽下個仔個女D野
社區中心,補習班,睇撚住迫死佢地啊

小學補習不嬲係托兒所所黎
特別係女人、永遠唔會用心同你教

之前補過個miss又係
係咁亂鬧人 小學生黎咋 唔識咪教到識囉
你責任黎架

比好仆街的補習老師攪過

細細個去補習社 個miss 惡到痴線 鬧學生扯住佢地衫領黎鬧

另外有一個我好唔鐘意 上門補數學 。自問數學真心好差，但因為會考 都想補下習，有啲題目唔識問個肥毒阿sir，
佢一句撻埋黎「下你咁都唔識？ 」 心諗，識就唔洗搵補習啦。 最後淨係跟佢補習左一個月 就無再上

未講完

有
成撚日著短裙上黎又噴香水
我做數佢係隔離翹腳

仆街到

仲有成日借啲意挨埋黎
屌你教就教啦

城市花園滙晉？

係ymca補過條中7八婆
一定要揾人針對 比佢針嘅人走咗
就針對第二個 屌佢老母

小學俾屋企dum去補習社 唔撚明點解補習老師話學生唔乖就可以打鳩人 明明自己係啲u都無讀過嘅無腦師奶

Oscar To

圖？

呢個真係垃圾嚟

好認同，我小一至小四補過，根本冇用 只會令學生更驚讀書

人地經歷
從來唔會教人自己做功課
佢話如果個個都自己做功課，咁補習社咪執笠
喂大佬，你做補習嘅目的係為咗提供另一個途徑去幫學生解決學業上嘅問題，而唔係一味掛住搵錢，連基本做老師嘅野佢都冇。
慈雲山某補習社